# Анализ рисков созданной архитектуры, компромиссов

## Проблемы с Конфиденциальностью Данных

**Компромисс:** Внедрить мощные механизмы шифрования и аутентификации, пожертвовав скоростью разработки и скоростью передачи данными.

## Проблемы с Интеграцией Сторонних Устройст

**Компромисс:** Обеспечить поддержку популярных сторонних устройств,
в то время как более экзотические устройства могут быть поддержаны на более поздних этапах разработки.

## Финансовые Ограничения

**Компромисс:**: Планировать бюджет для нашей архитектуры.
Выбрать между managed-решениями для архитектуру или управлять ей самими, но тратить на это уже свои ресурсы.

## Работа с графовой базой

**Компромисс:**: Нужно будет сравнить плюсы от ее использования с стоимостью обслуживания, в которую входин не только поддержкана инфраструктурном уровне,
но и разработка под нее. Может быть придется использовать обвчную SQL-базу под все наши бизнесс задачи.